今日有個支那同事大大趕ATMX乜乜 聽到真係好尷尬

7到想死呀

趕乜？